想死

今日兄弟死忌
應否落去陪下佢算

生忌先岩

記錯？？

粓

好